一年容易又ocamp (致freshman)

每年呢個時候, 總係有好多ocamp相在fb,ig 出現
到底一張張的笑臉背後, 有幾多真摯的友誼?
又有幾多獸父, 抱著其他目的, 磨刀霍霍向freshman
一年後再回想, 到底係一場青春, 定係一場笑話
我睇唔透
以老鬼身份重返ocamp, 係想再一次體驗熱血, 定係想趕在畢業前出pool?

大學的生涯, 最大的得著, 係體驗左人性的黑暗同醜陋
你可能會被出賣, 被背叛
可能十年後你都仍然會無法釋懷

講左咁耐, 我想講的係:
仆街啦獸父! 小白臉! 忍左你好耐啦! 咁多人死唔見你死!
Sorry for 1999

唔開名咁你開post係想屌邊個

返名校secrets啦 1999你老母個臭閪咩

我要屌曬所有獸父獸仔